(求救) 有冇昆蟲專家知呢隻咩蟲

救命呀 隻野大約2-3mm 係間房已廝殺左10幾隻
一掂到佢就捲曲縮埋詐死

認真同各位清求救

吸血的

真心？ 知唔知叫咩名

跳舞群蚤

嘻

下世小心啲

唉樓主大獲...準備扔野啦

do you live in NT?

下世小心啲蟲

Bedbugs

可以燒咗間屋了

唔知係唔係滅左佢全家已經再無出現